驚！少年誘拐兒童賣器官 被逮稱：已殺了5個

編輯 林保宏 報導

大陸警方最近逮捕一名少年，他涉及誘拐幼童還要賣器官，更自爆自己的胞兄已經騙了5個。(合成圖／翻攝自陸網)

最近網路上流傳一段影片，地點來自大陸；影片中一名少年表示，他的哥哥在四川騙了5
名孩童，而且還殺了他們，並摘下器官販賣，引發當地網友一陣熱議和嘩然。儘管警方出
面闢謠，但似乎仍無法平息這段風波，因為還是有很多人不相信警方說法。

根據大陸媒體報導，這段影片自13日起就在網路上流傳；據公布這段影片的網友表示，發
生地點在福建省月山小區，有少年誘拐兒童稱說要「賣器官」，當場被警方抓到，隨後帶
回警局偵訊。

偵訊過程中，該名少年供稱自己的胞兄，至今已經誘拐了5名幼童，而且還把它們都殺了
。員警進一步追問「賣器官啊？」少年則是點頭說「對！」其中一名員警聽不下去，還在
少年的腦袋上打了一下。

這起事件引發網友熱烈討論，事後連警方也發出闢謠公告。(合成圖／翻攝自微博)

這段影片一出，引發大陸網友的熱議，甚至還有人在轉發時留言，「為什麼全世界的器官
需求者都到中國去移植？為什麼在中國一週時間就能配對成功？為什麼那麼多失蹤的大學
生和孩子？為什麼監獄里死的人直接火化不讓人去領？為什麼流浪漢寧願餓死在外面也不
去救助站？為什麼新彊的、西藏的……看看這個吧！」

由於此事不斷延燒，警方最後也出面澄清，稱說誘拐殺害兒童是謠言，並在微博發出公告
。但大陸網友似乎不領情，甚至還毫不留情地說「特警問話是什麼？演戲？」、「真相是
什麼？影片怎麼回事？」、「實際情況到底是什麼？都沒說清楚！」

無可救藥

其中一名員警聽不下去，還在少年的腦袋上打了一下。

因為中國冇民主

打犯

我信佢𡃁仔無講大話

搶佢生意 你話嬲唔嬲

"你沒有交保護費"

強国發生既事 好正常喎

之前中國放風話港澳粵器官互惠

邊個個需求大d
互惠同可加可減一樣咁好聽

開膛手

你地班撚樣咪咁開心, 強国好快同香港接軌
你地班撚樣留意班偽人邊個同邊個仆野呢D無聊野
好快到你地

呢D係咪叫 與民爭利

但都要有合適器官先有用，我唔明個運作，無理由求其殺個人就可以。

器官農場

咁細個仔嘅話都信，我都話我係九龍嘅serial killer賣器官啦

約定的大灣區

估中國家

支那細路幾歲人仔已經可以好壞

係中國就反左先架啦，
有需要任何前因後果理解明白？

香港好快就會出現兒童被失蹤
同大灣區正式接軌後呢啲真係冇王管

其實唔出奇，蚑蟈始終人咁多，劏幾百個都唔會太顯眼

個𡃁仔睇到我好心寒，好似一個無自己意識同諗法既軀殼，仲要好似輕描淡寫到唔知自己做錯

中國無個好人
要記住啊 師兄

屌 新鮮先值錢

劏幾百萬都唔顯眼啦

正解

公安做事不用你教

其實唔一定係合適器官，唔通同你驗完配對先殺，殺咗先算；大陸只有己破大案，冇 cold case，你明

都係，總之破案就ok, 理得你有冇罪

死左五個仲有好多

個少年有門路賣出去都唔容易
仲要係兒童器官，大人應該都唔啱用
會唔會係販賣兒童，之後屈佢比人殺咗？

全部野都係共產黨搞出黎。。。
信我喇。。。

其實支那人一向都好賤
古代都成日捉啲細路
斷手斷腳做乞兒

識人HK攪唔掂, 上去搭路到有腎換, 唔洗一個月
強國

好多年前大陸傳江澤民個仔換野腎，器官係要最新鮮以保證達到最高成功率，所以要係隔離生劏而且以防同時有咩排斥或各他反應同時要搵三副做後備以防不測。
佢呢D上等人一定唔會搵死囚，要揀大學生加運動員。

真識玩 搵個後生仔去搵水魚 黑市成百幾萬一個腎
分分鐘是但比幾百蚊個𡃁仔 都已經拎到佢個腎

大劉之前坐緊輪椅，翻左轉大陸依加鬼打咁精神

共產黨生意都夠膽搶 未死過

某君個老母捐個腎比佢ma，

其實要有幾無知幾白痴先會以為，器官移植係簡單到街市買豬肉咁生劏就ok?

唔好講話足活人，就算成條魚訓埋係到比你劏，都需要大量專業器材，時間，技術同絕對無菌環境，仲有大量lab test同相關手術o既專業人員。

仲話黑市可以賣幾錢點點點？ 買返屋企煮飯就得，移植？ 真係揾袋冰就當保鮮？

冇實際價值自然冇價冇市，又要幾撚on9 先會為一件冇價值o既事去殺完一個又一個人同人講賣器官賺錢？

連基本智識同思考能力都冇o既人，真係死返入呀媽個閪到砍掉重練好過。

其實一直都唔係好明生劏器官係點運作，器官移植要做好多test先知配唔配對到，1000個人都唔知有無一個人同你夾，而且啲器官係唔可以放超過48小時，你點樣求其搵條友劏完就可以係48小時之內搵到配對？真係睇唔透

佢誘拐細路嘅時候被捉
問：騙了幾個？
答：我哥哥在四川，騙了五個。
問：五個交到哪裡去了？
答：他們殺了。
問：殺了？殺了幹嘛？
答：不知道。
問：你哥哥騙了五個全部殺掉？
答：全部殺掉。
問：賣器官是不是？
答：對，對。

我覺得殺五個應該係真，不過個少年犯都唔知殺完之後點，係個警員誘供先至答買器官

你無知唔代表冇，你知唔知大陸唔似香港除左大型醫院坊間仲有無數咁多得幾個鋪位咁大既細醫院，有訂單就叫人黎賣腎，如果冇人賣人地又出高價咪去捉人囉。一條龍捉人，搵人提供地方，搵醫生開刀，出貨，快既一晚就搞掂晒，大陸都唔知踢爆幾多地下賣腎非正規醫院，其實只要一個小型醫務所甚至係係賓館開個房都做到晒。

參考下大陸人點樣係黑市賣腎，需求大好多野都一條龍，全部野分工好晒架，唔係你捉人果個就識同你開刀，捉人就淨係負責捉人，開刀就搵醫生，大陸咁多醫生你驚無人做咩。

所謂嘅器官販賣黑市
黑係黑在官方唔可以出面承認
而唔係官方管唔到
事實上所有嘢都可以喺醫院搞掂
你以為好似睇戲啲黑市醫生咁
喺條冷巷幫你做？
傻啦
之前BBC報過人地有資源去喺醫院外搭個手術室出嚟
分分鐘成個外科team喺間正規醫院度做都有可能
用咗嘅器材就當第二啲手術用咗/ 有問題要報銷
時間就將擺喺所有手術之後做

支那人最多
啲高官點都搵到個match
就算喺海南省搵到送到北京做手術都唔係耐
再加上支那冇乜人肯自願捐器官
個demand永遠大過supply

就算香港都有人因為喺香港等唔切而去支那換

嘩咩然 由聽到大

買黎食

呢啲就英雄啦 多啲呢種人一人殺幾個支那人好快絕種

大把有錢人一排器官就排十幾個國家喇，香港人返大陸排器官有幾出奇
唔單止醫生叫，啲器官移植協會都有教喇

話大陸冇活摘器官偷器官嘅人真係完全冇腦，係google一吓都懶
先控制咗個人，慢慢做配對，最後搞掂就殺得

中國福建龍巖，好近香港

依條中國警犬應該仲有少少良知

十幾億人總會有1萬個正常, 只係分有冇良知同有冇當睇唔到

你捉人再慢慢劏嗰啲就唔知啦，我講緊係啲人成日傳話入咗大陸廁所就出唔返嚟，入到去搵人先話無晒器官嗰啲case，我真係諗唔明係點運作

stand for你情我願 o既黑市係有的但唔係無定向殺條友就有用。 就算要移植，之前要做幾多match test同檢查？ 你肯定捉條友返去就用得冇問題？ 唔係講玩的。

比你係個客，比咁撚多錢，你會接受隨便放條孖潤腸自己到就當醫返好？

我針對o既唔係有冇黑市器官移植，而係是否生劏或殺條友就能成事咁on9.

想叫佢收口 唔好越爆越多

要用到捉人的話就應該係暗啞底驗過發覺條友係match
再捉佢返嚟劏

至於上面呢單就有啲鬼
因為唔係個𡃁仔話賣器官
而係個差佬問佢係唔係賣器官佢再答係
未必真係幫佢事

當然
都有可能佢地真係賣畀人食

我諗賣果個求其想快d收完錢就算 求其換左俾買家 一年內唔死就算 唔理其他野